年年謝師宴都成班垃圾出嚟吠

首先搞清楚，
謝師宴同學校無關，正常嘅學校政策同老師根本對呢樣野wfc。無老師會迫你請佢，呢類活動中外搞手都係學生組織

你要知道
謝師宴係香港中學生第一個舞會，謝師只係一個理由

搞手係學生組織，係班人戇鳩鳩讀咁多書，
成年前第一次正正式式打扮，喺朋輩中展現自己嘅地方

你可以唔參加，或者你本身就係個loser
覺得貴可以一齊向學生會返映

你可以唔比錢仔女參加，不過一千幾百都比唔起你不如射落地

冇老師迫 但係學校迫呀嘛
你咪戇鳩啦

其實無老師想去
出嚟做老師幾皮一個月
貪你請佢食餐buffet 睇你班細路扮大人咩

前半段同意 後半段唔同意
成日都企係高位睇
但係冇人諗過個學生左右做人難

中學生去乜鳩酒店搞

謝師宴係「第一次」party ? LOL

不能再同意更多 我間學校大部份老師都會有車
泊滿哂學校停車場咁濟 老老豆豆 做得咁上下 有返年資 應該做咗中產 真係貪你場自助餐？心諗咪阻住返去改簿

其實班老師都唔想去，你估佢地好想ot陪你地咩

屌老師嗰d根本on99
有冇讀過中學